屌今日唔得咗著黑3

哭了，希望被捕手足原諒me

DLLM! 當手足condom?

佢地要死 我唔通唔比？

又話撐手足！DLLM!

我老細話著黑衫即炒 冇計

快啲著黑衫救手足 記住要去西九
唔好去錯勇武啲庭

你為手足做過啲乜？全港罷工、罷課喎，仲掛住返工，港豬黎？

為咗手足，犧牲份工都冇咩所謂

我今日都因為咁辭咗職

牙奏咁仆街？

透過 HKG 分享一則貼文：應承我天日著黑3幫襯黃店

你老細仲係高登玩緊膠

我都唔記得 著錯咦藍衫

手足多數無工番。

Very funny, not your post, your life.

私了樓主

我驚到去左u記買黎著

好波

你死你賤啦自己衰比人拉仲想人陪葬？

拉啦

佢昆左我著黑衫

入冊探啦
搏拉入去

樓主著錯白衫

Block! 5毛奶共賤種

真係著左白衫

返工見到你啦

你份工不嬲要著黃色制服